嘉欣bb同黎明都幾襯

企落似佢地一對

毒撚頭

都幾型啊

原振俠